{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042142",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "텀브커피 예산점"
    },
    "text": "テラスで、エダン堂号を眺めながらゆっくりと楽しむことができる空間です。アメリカーノ4,800ウォン、カフェラテとカプチーノ5,000ウォン、バニララテ、キャラメルマキアト、カフェモカ5,500ウォン、キウイフルーツ、グレープフルーツ、イチゴ、バナナジュース6,000ウォン、レモン、グレープフルーツ、青葡萄エイドやモヒト・エイド5,500ウォン、アイスティ-5,000ウォン、クエンクノ、グリーンティーノ6,000ウォン、ヨーグルトスムージー6,000ウォン、太郎、グリーンティー、ロイヤルミルク、ミルクチョコ、フクダンバブルティー6,300ウォン、バングショーとシャングリア6,000ウォン、ブラックシュガーラテ5,500ウォン、ブラックシュガーカフェラテ6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "アメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、バニララテ、キャラメルマキアト、カフェモカ、キウイフルーツジュース、グレープフルーツジュース、イチゴジュース、バナナジュース、レモンエイド、グレープフルーツエイド、青葡萄エイド、モヒト・エイド、アイスティー、クエンクノ、グリーンティーノ、ヨーグルトスムージー、太郎、グリーンティー、ロイヤルミルク、ミルクチョコ、フクダンバブルティー、バングショー、シャングリア、ブラックシュガーラテ、ブラックシュガーカフェラテがあります。"
        },
        {
            "question": "エダン堂号を眺めることができる場所はどこですか？",
            "answer": "テラスでエダン堂号を眺めながらゆっくりと楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェのアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェのカフェラテとカプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテとカプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェのバニララテ、キャラメルマキアト、カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテ、キャラメルマキアト、カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェのキウイフルーツ、グレープフルーツ、イチゴ、バナナジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "キウイフルーツ、グレープフルーツ、イチゴ、バナナジュースは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェのレモン、グレープフルーツ、青葡萄エイドやモヒト・エイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモン、グレープフルーツ、青葡萄エイドやモヒト・エイドは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェのアイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスティーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェのクエンクノ、グリーンティーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "クエンクノ、グリーンティーノは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェのヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨーグルトスムージーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェの太郎、グリーンティー、ロイヤルミルク、ミルクチョコ、フクダンバブルティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "太郎、グリーンティー、ロイヤルミルク、ミルクチョコ、フクダンバブルティーは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェのバングショーとシャングリアの値段はいくらですか？",
            "answer": "バングショーとシャングリアは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェのブラックシュガーラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブラックシュガーラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェのブラックシュガーカフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブラックシュガーカフェラテは6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 745
    }
}